知唔知我見到政府高官永遠唔將啲錢留俾市民，會有咩反應？

會睇到眼冤 答案都仲係 唔見棺材 唔流眼淚
因為 吾見官 財唔留 眼累

輕鬆 多謝大家

啫係將啲錢留曬俾大陸佬
唔留俾香港市民

高質歧義句